成日聽錯保安局局長李家超做比卡超

笑撚左

幽默感既野...

真心，今朝聽新聞兩次都聽錯

I love 比卡超